% YAAC Another Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experience}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}



\begin{experiences}
	\experience
	{Now}   {思華科技 | Golang Engineer}{現職}{Xinyi}
	{Jan 2021} {
                      \begin{itemize}
                      	\item 整合\textbf{OpenTelemetry}服務追蹤服務物行為，加快除錯流程。
                      		\begin{enumerate}                      	
                      			\item 由於系統微服務過多在除錯與追蹤上非常困難，因此我積極導入OpenTelemetry技術用以追蹤服務的調用練與相關的SQL操作。
                      			\item 由於 OpenTelemetry 當前沒有完整整合 Gorm  V1 框架，另外撰寫一個 puglins  進行整合用以追蹤  Gorm hook 事件。
                      		 \end{enumerate}
                      	\item 調教legacy系統\textbf{Redis}慢查詢事件與 cache Avalanche等異常問題。
	                      	\begin{enumerate}
        	              		\item 處理cache Avalanchea 時整合了  promethues  與alert manager 提供即時的告警讓負責的相關人員能及時收到告警通知，並且自動觸發服務熔斷與限縮請求湧入DB造成後續問題。
                      		\end{enumerate}
                      	\end{itemize}
                     }
                 {Golang, OpenTelemetry, Redis}
	\emptySeparator
	

	\experience
	{Now}   {思華科技 | Golang Engineer}{現職}{Xinyi}
	{Jan 2021} {
		\begin{itemize}
			\item 導入\textbf{Skaffold}與\textbf{Kind}，加快整體開發與測試速度。
			\begin{enumerate}                      	
				\item 要開發新的功能到legacy系統中是一個十分繁瑣的事情，需要模擬產品線上的環境又有可能弄髒自己的開發環境，導入docker 也需要等待image build time，讓整體開發速度下降。
				\item 因此我在導入Kind與Skaffold到每個開發者的開發流程中，修改程式碼的時候就會觸發image building ，最後部署到kind  kubernetes環境中，整體動作一氣呵成以便後續功能測試。
			\end{enumerate}
			\item Skaffold扔有不足靠\textbf{Telepresence}來幫忙，接入remote kubernetes環境。
			\begin{enumerate}
				\item 開發者透過Skaffold建置與發佈image到container registry ，並且自動化部屬到kubernetes環境，但是服務一但牽扯到的服務一多在開發端要部署的服務也跟著多了起來。
				\item 因應上述問題，我置另外一個Kubernetes環境部署較不會變更的服務，並且導入了\textbf{Telepresence}來幫忙導引遠端流量到本地，以利開發者將遠端服務流量導流到本地進行後續功能測試與開發。
			\end{enumerate}
			\item <POC> 基於 AWS step function 與\textbf{Skaffold}與\textbf{Kind}，加快整體開發與測試速度。
			\begin{enumerate}                      	
				\item 要開發新的功能到legacy系統中是一個十分繁瑣的事情，需要模擬產品線上的環境又有可能弄髒自己的開發環境，導入docker 也需要等待image build time，讓整體開發速度下降。
				\item 因此我在導入Kind與Skaffold到每個開發者的開發流程中，修改程式碼的時候就會觸發image building ，最後部署到kind  kubernetes環境中，整體動作一氣呵成以便後續功能測試。
			\end{enumerate}
		\end{itemize}
	}
	{Kubernetes, Skaffold, Telepresence, Golang, Argo Workflow, Knative}
	\emptySeparator
  \experience
    {Now}   {遠傳電信 | Software Engineer}{11-months}{Neihu}
    {Jan 2020} {
                      \begin{itemize}
                        \item 透過\textbf{Golang}開發\textbf{Kubernetes Operator}部署及管理內部有狀態的服務 (POC)。
                        \begin{enumerate}
                        	\item 設計admission controller 驗證使用者操作行為。
                            \item 整合Custom Resources Definition用以操作企業內部有狀態服務管理的自定義資源。
                        \end{enumerate}
                        \item 導入 \textbf{Infra as Code} 之工具\textbf{Terraform} ，以取代傳統在Azure Web console 操作並部署及維護\textbf{OpenShift}。           
                        \item 整合\textbf{Gitlab CI}取代原IT手動部署與測試行為，以加快產品的迭代速度及上線之速度。                
                        \item 協助產品開發團隊使用與導入\textbf{Kafka}、\textbf{GRPC}技術
                        \begin{enumerate}
                        	\item 分析 Consumer 吞吐量問題並提供相應的解決方案。
                            \item 搭建Kafka監控畫面以利開發團隊追蹤Brocker相關性能。
                            \item 解決Kubernetes導入GRPC負載平衡問題。
                        \end{enumerate}
                        \item 搭建混合雲（Azure+On-premise）部署策略與工具開發。
                        \item 整合\textbf{Prometheus}與Grafana同時制定告警規則，將服務異常行為與狀態推播至相關負責人之通訊軟體。
                        \item 分析現行OpenShift環境導入\textbf{Service Mesh} (Istio,Linkerd)相關問題效益以及影響範圍。
                        
                      \end{itemize}
                    }
                    {Golang, Kubernetes, Gitlab CI, OpenShift, Terraform, Kafka, Grpc}
  \emptySeparator
  \experience
    {November 2019} {天坦遊戲 | Backend Developer}{兵役前}{Nangang}
    {August 2019}    {
                      \begin{itemize}
                        \item 透過\textbf{Golang}撰寫後台禮券發放邏輯以及串接第三方金流。
                        \item 透過\textbf{Golang}撰寫自動化測試腳本用以測試後台\textbf{WebSocket}相關邏輯。
                        \item 將傳統IT人員把執行檔手動部署的方式到Server的方式透過\textbf{Container}虛擬化技術封裝，用以加速版本迭代與更新。                	
                      \end{itemize}
                    }
                    {Golang, Websocket, Container, Auto Test}
  \emptySeparator
  \experience
    {August  2019}     { NCTUxNUTC| Cooperation plan}{跨校合作計畫}{Taichung}
    {December 2017}    {
                      \begin{itemize}
                        \item ETSI MANO 設計與開發
                        \begin{enumerate}
                        	\item 分析 Open Network Foundation開源專案 CORD 如何從OpenStack環境移植到Kubernetes平台。
                        	\item 拆解CORD \textbf{Makefile}與\textbf{Ansible}安裝過程，並將元件Container化，撰寫Kubernetes Helm腳本安裝CORD基礎元件。
                            \item 透過\textbf{Golang}撰寫Kubernetes Operator讓使用者自定義CORD相關元件以及管理服務的生命週期。
                            \item 研究在5G Core Network場景中，電信業者自建機房如何透過CORD降低營運成本，與整合Kubernetes不足之特性。
                             \item 使用\textbf{Golang}開發能夠介接OpenVswitch同時管理IP的Kubernetes CNI  Plugins。
                        \end{enumerate}
                      \end{itemize}
                    }
                    {Golang,Kubernetes, OpenStack}
\emptySeparator
\experience
    {August  2019}     { NCTUxNUTC| Cooperation plan}{跨校合作計畫}{Taichung}
    {December 2018}    {
                      \begin{itemize}
                        \item 3GPP Network Management 設計與開
                        \begin{enumerate}
                        	\item 分析國際電信3GPP核心網路管理平台所需文件
                            \item 統整符合國際標準虛擬網路管理API相關文件
                            \item 規劃系統平台所需元件以及定義相關開發流程
                        \end{enumerate}
                      \end{itemize}
                    }
                    {ETSI,3GPP,5G-Core-Network}
\emptySeparator
  \experience
    {October 2017}     { inwinSTACK 迎棧科技| Intern}{暑期實習}
    {Banqiao}
    {June 2017}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Kubernetes Integration OpenStack with kuryr project 整合
                        \begin{enumerate}
                        	\item 分析 OpenStack虛擬網路與Kubernetes虛擬網路異同處。
                            \item 透過Open Vswitch整合OpenStack與Kubernetes網路將兩個叢集透過vlan與vxlan接通。
                            \item 透過Open Flow定義規則並使用Open Vswitch達到Kubernetes 與OpenStack網路路由與轉發。
                        \end{enumerate}
                        \item 分析Kubernetes OpenContrail Container Network Interface
                        \begin{enumerate}
                        	\item 分析OpenContrail插件運行方式。
                            \item 搭建OpenContrail CNI透過商用網路設備介接Kubernetes網路
                        \end{enumerate}
                      \end{itemize}
                    }
                    {Kubernetes, OpenStack, Open Vswitch, SDN}
  \emptySeparator
\end{experiences}
